fresh grad搵份clerk都無電話

上個星期日 send左成百份cv 得一入有interview
但我唔岩呢入工
非三大 bba grad
仲咩文員都咁難搵

推

搵

有無考慮入娛樂圈唱返歌？

Bba唔入ibank

做緊地盤，0.8k一日

好難wo

我做唔到辛苦工

做咩唔唱歌搵食

三大加埋一年都千幾隻BBA
佢仲要非三大

商科乞食

傳銷

我

一樣

有丁丁梗係難搵文員啦

仲未計埋海歸 bba

怕你唔做

唔啱人工即係幾多
咁既時勢 同你爭緊同一份工既可能係三大文商科但唔靚hon既人 可能係靚女 可能係海歸
是旦一樣都都好難爭得贏啦

文員冇jj機會多三倍

岩岩終於收到一個電話in marketing assistant

請文員點解要搵個bba畢業

咁要搵咩 無經驗好撚慘

熱成咁仲捱到, 真係好佩服你地

年薪萬二不是夢

我得0.0375k一個鐘

執下cv先

100封先得1份有回音
個cv應該唔夠突出同吸引

無經驗

即係sales....

不過咁既環境, 做住先啦...

btw.... 我有fd做M記保險狗組長, 佢長期請人問我有無fd 入行...

或者試P記電話公司d 打電話續約, 又係長期請人, 兩年前底薪9k, sale 到plan 加埋佣可以去到20k+ 都有....

利申: 非M記或P記員工

政府都請緊2份clerk 12/13k 睇下岩唔岩囉

睇番個webpage 真係幫人搞event公司黎 btw 岩岩又收多個interview account clerk 電話

Cls 出完po即刻收到兩個電話

咩hon,有無intern或比賽經驗

intertek

好多年前40蚊請人做
阿豬阿狗都請
今年得返37.5

Second hon 無intern

垃圾😂
你唔配做連登仔

呢樣真！阿豬阿狗識英文就做到既野，
除非有體力勞動，我請個花瓶返黎都唔請你啦。

去考狗了

學歷太高

邊間，過黎同你爭
利申3大bba靚女

其實連登仔取向都幾奇怪:

一方面要FG 40K+ 起薪點, 5年後要100K+
要返工兩年內買車, 寶馬2系或以下只可以用黎俾菲傭買菜用

但另一邊廂, 買樓既都係ON9, 住公屋先係王道,
買車既人都係港豬離地,
每日都鬥慘鬥邊個人工最低工時最長
所有老闆都係仆街

兩邊都話自己先係正宗連登仔

有經驗仲係唔係FG

咩u

討論區梗係有唔同意見架啦

讀bba 冇經驗?

巴打你字都打錯哂點做文員..

咁你份cv有咩寫

白shit shit

我都想知你有咩寫落cv

巴打讀bba居然唔搵下intern

後悔無搵

讀書都係hea讀

係囉係真心定假膠黎架
大學幾年，應該要搵過下至少一兩份intern/parttime用黎砌cv用？

Part time 就有 唔關bba事

大佬你連打字都有困難點請你呀

幾句野d錯字多到

入=份？
字都唔識打，點揾工啊樓主

我打字好撚快wo

手快快打錯咗姐

香港唯一荀工 = 公務員

字都唔識打，講野1999，梗係搵唔到工啦

做藍領啦

下？我非8大bba都搵到audit狗做雖然我reject左個offer
係咪你眼角太高, 寄親都係最頂尖嘅公司
抑或份cv出問題

新一代天王

因為呢排有head count都唔會請係人都做得影clerk先

寫咩人工先, 20K都可以係CLERK

50蚊一個鐘

仲定做？

幾句野d錯字多到

800蚊下嘛

自學it

Same here

話自己撐警 大把工請你

推 七一反國安法大遊行

公司請junior 位
短短幾日收到過百份cv
最後個m請哂d靚仔靚女

屌原來樓豬寫 唔啱人工..

“唔岩呢入工”
以為樓豬智障㗎添

唔岩呢份工啊

邊間

唔入bank?

冇工作經驗就唔好冤喇

50？M記都有45

係唔係打黎叫你去尖沙咀見工

係啊

諗住去考過lcci 有無咩
有讀過少少accounting 野
諗住自修下 拎張cert

clerk 開0.9m 應該有

說好的FG 50k呢？

90萬

讀完濕9 management 都無撚用既

師兄食水咁撚深呀

喺香港做男人真係特撚別低賤，啲人好似好憎男人咁
其實香港人咁憎男人，點解唔大肚嗰陣驗到有j既就落撚左佢，而要人地黎到香港呢個厭男閪地方受盡屈辱

勁多marketing title都係昆人上去interview
然後係叫你做企街搵人籌款
好聽啲會同你講face to face marketing
我今年fg 啱啱開始搵果陣都差啲撞板
好彩有search清楚
btw啱啱今日quit左份大公司嘅marketing assistant

其實一間公司邊使請咁多marketing, 啲人一見marketing 個title 就狗衝

未正式grad但有full time offer 覺得自己好好彩
不過嚟緊本年要半工讀 好驚捱唔住

仲未計非bba grad stem嗰堆

香港職場地位（唔計能力樣貌年紀）
1.女人
2.男人
3.大肚婆

文員唔會請 fg
講完

香港咁撚柒尻多老屎忽⋯ 後生既去乞食啦

Welcome to Hong Kong !

利申：我都係搵唔到工

打雜咋，陰公

Last of us 香港版

叫你帶cv同著suit?

咪笑樓主啦
失業好慘咖啦

做住銀行teller先囉

冇嫁啦，利申：倒數三大野雞BBA 16grad
靠自己一直都搵唔到工，靠運先做到back office跟project

請緊機場拆櫃 400蚊日
有冇興趣
呢排冇乜工 可以考慮下喎

體力工唔岩我

都知你地做唔長
請黎做乜

Btw 出完個po 收到3個電話

2003 2009 年畢業一樣捱得過

上連登，勿認真

入銀行做mt啦

你平時係咪冇乜幽默感

未聽過商科搵唔到工

其實你字都唔識
邊有可能請你

我IVE仔仲慘

佢有冇再send email俾你去confirm interview
如果冇, 巴打要小心啲

我都試過 差點中伏 幾次唔同電話 唔同公司名打黎（3174字頭）之後叫我著Suit 唔肯Sd email俾我（因為多數會有email確認地址嗰啲）

戇鳩
會計更加難搵啦
幾年後全ai添啦
咪撚戇鳩好冇

多謝巴打提升 中哂 準備唔去見

建議你google下地址
睇個勢99%係到時叫你去隔離集險
傻豬 無apply過嘅工搵你見你唔問多d info
比人溶咗你都唔知啊

譚仔萬八
考慮下

咩叫集險
我見佢地址間公司 又真係幫人搞event既公司

做咩搵工都咁多伏位

個fd係男文員

intern都冇真係等死把啦

佢哋有咩目的？

點解？佢哋有咩目的？

仆街我見過幾份都冇email確認地址

你講緊係account定係mkt嗰份

你搞笑？大肚婆政府都奈佢唔何喎

政府政府工弱智都奈佢唔何啦

Mkt

i’ve ba? 做緊咩？ 利申ive 仔 做緊marketing

其實係

就算唔係話女人做雞搵錢呢啲咁極端

普通你bba/pr/sales/office工女人優勢真係大好撚多

你知我知單眼佬都知 不過冇人講

其實你冇誇張，用「憎男人」形容唔過分

無論你補習定係學琴 女嘅會想搵返女人（有安全感啲）男嘅又會想搵女人

屌你老味真係乜都玩撚晒

有時我真係諗 香港男人優勢喺邊 可以點樣喺呢個遊戲入邊生存 明明係其他國家男丁先係寶 點解嚟到香港會咁撚樣？

私人公司大肚婆咪又係屈機唔識咪撚鳩噏啦

打錯字 保險
你google過電話地址無問題就得
因為成日有保險公司用第個名同marketing assistant釣人去尖沙咀見

網上招聘Post就係咩咩展覽helper 其實係假招聘想拿你資料 然後作為中介公司 等你上去就問你做唔做保險

戇鳩
大肚婆會唔會請呀

失業中 水泡科

畢業左幾耐 讀咩？ 依家真係咁難搵工？

唔怕辛苦，可以揾份物管工做下

物業管理咪即係保安

pt都無？

戇鳩

入去做先大肚唔得？咁又屈唔屈機呀？

戇鳩個post講緊搵工你講乜春入去做之後呀

而家9成人都有degree
請bba有幾奇
接受現實啦

戇鳩

柒左就認啦喺度轉移視線

你自己都係講緊「職場」

你唔撚講埋出邊啲post？

哦
咁跟番你講囉
入左去做之後放完產假番去俾人炒你估少？

哦

咁我跟返你講

生完BB在放完產假仲係大肚婆？

大完肚番黎俾人炒唔係因為大肚？

嘩乜撚嘢邏輯

咁你俾人炒咗可唔可以話因為你係學生

其實你知唔知自己噏緊乜
冇腦唔好出黎柒

似係你跟唔上咋喎

冇腦嗰句同你自己講啦

你有point就擺低 冇料就收皮打飛機瞓覺

哦你話跟唔上咪跟唔上囉
人地有眼睇
唔係話你加多兩個表情就代表你有邏輯
我冇咁多時間同你講埋d廢話

啱呀 睇吓你自己幾撚柒啦大肚婆職場待遇差都夠膽死講得出

生完BB又當係大肚婆睇嚟你唔單止邏輯有問題 語言能力都有問題

保安同物管都唔識分?

咪戇鳩 會計文員=冇前途 成世做文員
非acct major 入唔到big4唔好做會計

以為自己開post

得accounting clerk有電話 但我accounting skill唔記得哂

樓主major乜嘢

你做保安IT trader 消防果咋咪aim返男人囉
專業人士例如機師之類都係prefer男仔多過女仔

唔知你個其他國家指邊到，我係歐洲女高中層嘅比例絕對多過香港，唔好為自己搵咁多借口啦，當然你指中東國家就另計啦

溫下書照去interview啦

連登歌神

溫緊啦

垃圾

加油啊

幾年前返PT SALES都63/HR

真心咩 讀bbq都唔搵intern 掛住搵錢？

戴曬口罩睇到樣咩

有啲要除口罩對身份證

完全明白 非三大BBA fg

戴口罩靚咪得到遲下唔洗再戴咪搵個理由炒

文員根本無咩技能，好快俾人炒，大學生咪做呢d西工啦

我都覺呀 所以好多文員有keep住考政府

咁不如直接考政府，唔好浪費時間...
文員呢類工今年都唔使諗，炒得就炒，點會請人

一係去海洋公園返炒散，日薪600左右，唔使技能鳩收碟，搵仲多過文員起碼唔會懷疑人生

有無檢討過係你CV/Cover Letter寫得差？

向上流同向下流
其實都係利益極大化
其實反而乎合人性喎

stalker

so cute

你應該搵人執吓個cv好啲
我都係八大非專科grad 冇intern
逢親文職就send咁濟
都收到成10個interview
暫時有3個有offer不過reject晒

點解trader係男人？

樓主，做咩學我？

我當年第一份grad job係12k clerk
仲要做到出左事

利申：三大bba grad

d人覺得男仔金融叻d掛
我朋友果邊跟嘅trader都係仔多過女

物管唔係商場CS咩

保險狗啲title真係咩都有